有冇人去過比利時個tomorrowland?

如題
如果去tomorrowland大概要幾錢？
同埋去比利時既話五日夠唔夠
我一個人去 望有心人解答
Tg:

岩岩去完比利時
三日夠做
Brussels > Brugge > Gent > Brussels 走

啲景點大部分行路都到 一日一個城市夠曬你玩

利申荷蘭留學搭火車落黎的 所以時間彈性好多

無去tomorrow land
Brussels 我都只係市中心亂行
Gent and Brugge 就遊曬成個城市咁濟

一個話去belgium boom tomorrowland
一個就當咗旅遊去belgium

btw 樓主我都想下年tomorrowland

Tomorrowland 唔係個音樂節咩

我都想去

今年睇完世界盃陪女朋友去左
好似聯合國party咁個個掛晒國旗跳舞 好氣氛

我上viagogo買 最後個日ge飛 一個人大約1500洗紙
值ge
野食都唔差